今季 美斯48球 C朗28球

活著何求 召喚

樓主朗迷

都唔同角色定位
C朗：超級連結人/綠葉
美欺：主角/半主角

咪一鳩樣
兩個都無歐聯
兩個都屈聯賽
兩個都反輸(不過疤柒好多)

溝埋一齊呀，笨

垃圾朗得意假

美斯 西甲+國王杯

一諗到以後金球唔會再有C朗份就開心哂

咩呀，意甲好難拎㗎